# Projeto para Realização do FLISOL – Versão 3.0
Última atualização 02/03/2022.

* Copyright © - Tarcísio Lemos Monteiro Carvalho - tarcisio.lemos at ifpa.edu.br
* Av. Maximino Porpino das Silva, 1215. Centro, Castanhal-PA.
* É dada a permissão para copiar, distribuir e/ou modificar este documento sob os termos da Licença de Documentação Livre GNU, Versão 1.3 ou qualquer versão posterior publicada pela Free Software Foundation; com as Seções Invariantes sendo de 1 a 5.


  

